新號碼上台，slaes請進

想開個新no.返工用，要無限通話
無限上網速度用到whatsapp就得
唔該各位巴打

識個朋友幫到你
會詳細解釋比你聽 有興趣搵佢幫你

屌你老母
手機plan 黎講
香港寬頻 同smartone 都係垃圾

我依家就用緊香港寬頻(佢用smatone網絡)

屌你老母，好多位收唔撚到
(屋企收1格，公司收唔到，地鐵收到但上網慢 < 地鐵人流多，我諗間間都麻麻)

6月頭打上hotline,
搞到依家7月中都用唔到

屌啦星 諗住買張smartone sim card 用st wifi 通話
又係用唔到…

想好似我咁，日日要打上去，踢一踢先郁一郁
就快d 簽啦